吉野家隻薑邊到有得賣

好好食

下 ，任攞嫁喎。。。

去攞咪得

好想買整樽返屋企食

姜呀 姜太公個姜